【大三罷】涉藏噴漆《堵路指南》手冊等 19歲男生准自簽守行為

#九龍城裁判法院５樓1庭
#嚴舜儀主任裁判官 #答辯
#1111旺角
👤陳(19)

控罪：管有物品意圖損壞財產

案件背景:
去年 11 月 11 日發起「三罷」行動，其中在旺角爆發警民衝突，被告被控同日在旺角亞皆老街與彌敦道一帶管有物品意圖損壞財產，即保管兩支黑色噴漆。。//（立場新聞撰寫）

🎉🎉撤回控罪🎉🎉
被告簽保守行為🎊 罰款$2000，24個月內不得涉及所有刑事個案。

但有位手足要坐18個月

拎住本龍虎豹唔知條臭閪又UP得出D咩花款

依家玩人治同撞手神無分別

六角匙 食用油 索帶 噴漆
仲有乜禁品?

去年11月10日網民發起「八區開花」反修例示威，有19歲學生在旺角參與示威後，被指攜帶兩支黑色噴漆，被控管有物品意圖損壞財產罪。案件今於九龍城法院再訊時，控方同意撤控，改以簽保守行為方式處理案件，裁判官嚴舜儀批准被告以2,000元簽保守行為兩年，其間不得干犯類似罪行。

警誡下被告表示「我冇嘢講」。

噴漆同渣刀一樣刑罰